[歐聯]有冇巴打可以解釋下咩係越位

條女問起可以叫佢click入嚟自己睇

評判唔鍾意個球員嗰陣就會比張黃牌話佢越位